啱先同fd吹水 佢話連登有個user好高質

佢:
我:

佢: 屌你咁排有冇睇連登呀?
我: jm9
佢: 我近排follow咗個user好撚鳩柒高質，啲post有料得黎又好笑
我:馬丁條on9?
佢:no 啦 佢根本唔入流
我:邊春個呀?
佢:大地王者

黐孖筋，之後我去睇嗰位巴打啲post，果然有料到， 我便秘十日都即刻有屎屙

依家個肚 巧c伏

尷尬

可以問鼎即刻駁嘴嘅寶座

乜鳩咁排 樓豬新移民？

屌我個fd jimmy黎 佢新移民